巴西球員黎講 尼馬定拿度尼勁？

兩個都吹到係新一代球皇

尼馬下年做球皇啦

廢明奴啦
利申 利記10年fanboy